其實只係告非法集結都好正常姐

平時差佬告示威者通常都係呢三條，當然間唔中有其他
1.非法集結
2.阻差辦公
3.襲警

咁第2，3個可以點告姐，大家咁老友搭哂膊頭。

暴動罪

我知有啊 我指通常個三條姐
不過班黑警對示威者多數都有其他罪行安落去架啦